中秋節快樂。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

想食羊肉

你啲手指好柒 應該係成日打丁既毒撚

一日打三次 😎

起曬毛頭

沐浴在陽光下的阿咩
中秋快樂

x2

一齊食

佳節快樂

毒撚點名時間

沒上c子山咩？

肥仔唔適合上山